國泰近百人捲入漩渦 單日炒百人

知唔知點解國泰嘅黃絲係咁俾人打壓?
因為空姐最易走私反共宣傳入中國

大陸人反共思潮從來都係中共不惜一切代價要保護嘅死穴!

【逆權運動】國泰最恐怖白色恐怖事件 被炒空姐：近百人捲入漩渦

612

721

831

個人覺得呢個可能係其中一個原因
不過聽台灣傳媒分析 我地可能當飛機 火車 係運輸工具 經濟活動
原來係中共心目中 係戰略性工具 軍事作用 所以佢地會特別緊張

721 唔見人

831 打死人

點解唔一早搞擺工
要俾人陰D陰D咁換血

佢地個個自保唔肯集體罷工
外人點幫?

自膠
單日廿人被炒

成班等比人炒 咩都冇做過

title打錯
單日廿人被炒

點解佢炒極都夠人

其實有好多crew飛唔係好多
唔好以為好似chur嘅office工咁冇咗某個人運作唔到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班g無膽

少左婇多航班吧 順便節流

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

航空，碼頭，鐵路，根本就係中國第一時間要控制嘅嘢，佢哋搞李嘉誠都係想攞咗依家成個碼頭

遲啲唔夠菇就抵死

如果航空界敢罷工 全部香港人一定撐你地 難道你地真係甘心係一間唔愛才 又無自由 係咁抵毀自己嘅公司賣命？？